1000蚊收會然 濛 絲打裸照

有冇巴打開心share
聽講好大波

波平如鏡

1000蚊又開心share

聽講有C cup

巴打有圖？

臭雞

我裸照收？

男人嚟

不了

聽講佢重係處

上次聽過佢唱歌 係女人聲黎
好嗲好可愛

咪又係雞

垃圾

C你老母

佢好似冇做ptgf

我叫過

唔要男人圖

假架 一定唔係真架

個個係佢家姐

兩個叫哂

我粒粒皆辛苦

幾錢？有興趣
大波？

唔想J男人

點俾你

3000
AA

tg me

tg呢

TG呢

雞黎 我屌過 個波bcup 屎忽大 幾好屌

佢話佢好大波架喎 係咪你叫錯？

你有架喎

佢都係話佢好大波
點知比佢呃左

唔想俾你

我有你

圖

你都係

點解你會有

笑死老子了

腸

你老母俾狗屌

慘慘豬

jxxxxxy

平胸B

係大波b

會然濛咁耐都未蒲頭嘅

因為佢同緊人地部手機囉

平胸A

實係驚到賴屎

我係真•大波b

sammi演唱會

濛

做乜撚野

上次聽佢唱歌 係女人聲

who are you

我有佢圖

爆你大穫先

屌你原來有lihkg ac架

點解你會覺得我冇

見你潛左水

極危險喎
講j 字頭個條友

tg me ok？